覺唔覺生作亞洲人果一刻起，人生已經輸左大半

亞洲9成都係未發展垃圾國家，中國，印度，所有呢d國家都有一種特別弱智既屎片文化
佢地通常生好多仔，然後又有一套觀念係後生要服侍老人家/有地位既人，成個文化係奴隸制文化，呢種崇老文化就連日本都有，搞到日本人死死下
就算比你去到國外，問題係亞洲女性又睇唔起亞洲人，鬼佬又特別中意屌亞洲女性，鬼妹又覺得你j細睇唔上眼
做亞洲人，人生已經輸左一半，命中注定就係仆街，如果你樣衰/生得矮，更加係無可能生存

食完飯可以用條j撩牙

但做港女好吃香好著數，係仔先咁折墮啫

想屌黑妹

做雞係邊度都吃香架啦

係亞洲男人先輸

又真

why

我反而覺得亞洲國家同人好過西方

香港人同東歐d窮撚
我會揀前者

咁非洲咪仲衰

日日有女屌
連打J都唔知咩黎

J短
why me

我自己覺得大部分人只係比媒體渲染，唔好成日以為歐洲就係天堂 除咗地大少少之外，其實生活上同香港差唔多，而且外面族群衝突比較重，又黑人又白人又猶太人又穆斯林仲有fucking chinese

亞洲成個地區太大，係咪應該分細d?

全球人口比例:
歐盟6.67%
美國4.32%
俄羅斯1.93%
日本1.67%
加拿大0.49%
澳洲0.33%

以上一共15.41%，我豪多10%人口 鬆動啲咁計，香港人算金字塔之中 頭25%
算係中上游啦

碌J事少
個文化事大
尤其中國韓國依啲國家根本已經冇得救

唔覺

睇下好唔好彩啦
如果係出生係有權有勢家族
你壞事做盡都ok

唔覺
係勁既人身處係邊都會變勁

槍杆子裹出政權，去非洲肯搏肯殺做軍閥

香港做女人=win

呢個真,畀著美斯 ,c 朗出生係香港

我地依加就可以見證香港踢世界杯

下？佢做緊文員仔咋

話雖然係咁講，但如果有得比你揀既話，你寧願做日本人定做烏克蘭人先
我諗正常人一定會揀做日本人
說明左亞洲咁大，有部分都係高質既，係兩個人口大國拉低平均質素者

可能踢個波都比人話癈青
玩啲無前途既野

應該拎老綜先啱

一直係烏克蘭
再黎香港發展

咪駁嘴

人地話係勁既人身處係邊都會變勁

做亞洲男人係地底泥
但做亞洲女就會變人上人

做烏克蘭人隨時窮到國都冇機會出喎
同埋黎到香港又有咩比你發展？你又唔係英語國家鬼佬可以靠教英文過活

算啦唔好曬口水

唔覺

利：屋企有錢

亞洲人輸少少，韓國人輸大半，南亞印度輸大大半，非洲人日日食蚊餅可以重刷首抽

係,呢個世界係白人至上
但你已經冇得揀
你如果再投胎,可能仲衰
4分1中國人
5分1印度人
而家有得比你做香港人咪偷笑囉

歐洲多難民啲國家比狗住

成隊國家隊打生打死咁入到世界盃決賽週，入到上屆冠軍兩球，返到自己家鄉都仲要俾自己同鄉掟雞蛋掟枕頭，俾著係我係孫興民就即刻買護照連兵役都唔服啦

日本人要ot不了
做烏克蘭佬可以嚟香港乞錢
重好搵過你份牛工
夜晚直落lkf食埋港女
人生贏家

你咁諗就注定成世都輸
大把鬼妹不知幾好溝 好中意東方文化
溝唔到係你個樣+態度問題 唔好放大到成個亞洲

因為韓國流行文法
東歐妹一車車都話要同東亞男人拍拖

假膠咁認真覆仲要咁多正評

見到d仆街鬼佬日日係香港乞食發埋哂d噪音
根本係歐美大媽

呢點真
鬼妹崇起韓上黎好痴線，真係只同亞洲男人拍拖
所以溝鬼妹揀個鍾意東方文化既真係無得輸

淨係講香港，好多後生仔都唔識同人溝通
個個表情都陰沉冷漠，好似有絕症咁

東歐妹咁靚女就冇乜所謂嘅
如果成條西洋菜街都係東歐妹表演就正喇
鬼佬都ok嘅，起碼唔會好似支那大媽咁影響市容

其實黑人先慘
膚色外貌更加唔入流
黎到亞洲地區d女直頭當佢怪物咁睇
全球top100型男美女起碼有1/3係asian

亞洲女你估好好？係港女先爽姐
你睇下啲落後國家、印度啲女先

你睇我好，我睇你好
除咗北歐之外，度度都有人地生活嘅難處

西方media洗腦姐

呢條片入面中國人係咁含白人撚
D 外國人comment個個屌鳩中國人on9 妄自菲薄

Hollywood從來無masculine既亞洲男性形象
全部角色定位都係on9搞笑角色
加強亞洲男人係次等人既stereotype

唔洗返返下學比人射死

溝班Weeaboo 鬼妹
做偽娘出去cosplay 竟然識左幾個lesbians當我係姐妹 (Friendzoned)

老實講論社會秩序，東亞國家真係好過西方十幾條街
去旅行都已經FEEL到歐美有幾垃圾
係連登話中國好係臭蟲論，但老實講去中國都好似安全好多
完全唔明西方人係點生活，尤其係英法意依d國家

如果東亞人既質素全部好似日本咁上下
而奴性又冇咁重，根本係天堂

樓主開得呢啲post證明佢未出過國 你冇錢出過都搵多啲世界各地既新聞睇下啦，唔好淨係集中係某幾個發達國家

齋講食女 其實係
但食女以外 Asian好多優勢

東南亞仔食女都易過華人種

做亞洲人最慘既係
連自己人都睇唔起自己
女既就衝住做鬼佬肉便器
男既就日日上連登話自己係劣等種
我從來唔覺得亞洲人(只限東北亞)比起鬼佬係輸蝕
奈何成日有D撚樣自己廢就拉哂成個種族落水
身型差就去做GYM,J細就練下技巧
自己都睇唔起自己既時候,又點樣叫人睇得起你

女權撚最鐘意講嘅成功人士嘅因素
1. 白人
2. 有錢
3. 男性

我覺得亞洲人自己睇自己唔起先係最撚失敗
無錯 係講緊你呀樓主

南美呢？

依個係事實
黑人都唔會睇唔起自己(內裡係咪睇唔起唔知，但或者起碼比人感覺係唔自卑先)
但東亞人最鍾意睇唔起自己
女既睇唔起自己d仔，仔既睇唔起自己

老實講睇哂成個歷史文明發展都知東亞人唔係劣等
依家東亞國家係叫有板有眼，日本唔多講
韓國台灣等等都舉足輕重
就算係中國，你幾討厭都好，無可否認客觀上的確係一個大國

以西方黎講，除左美國真係痴鬼線外
真係冇咩國家到今時今日仲係極大影響力
更唔好講要做到經濟好治安好既地方，唯獨係得東亞既日本香港新加坡(都可以加埋台灣韓國)
東亞人本質就係自律d，全世界黎講東亞人犯罪率就係最低
可惜又會比人話無膽唔勇敢

唔覺得

好想俾十個讚你
其實東亞人個潛在質素係唔差
大陸人發揮唔到係因為俾個垃圾專制政權統治 好遺憾但係冇計
如果真係要講東亞人差過白人嘅位
我諗係集體主義色彩濃得滯掛
(不過我要強調適度嘅集體主義未必係壞事)

白人其實本身都係一個好成功嘅種族
可惜過去幾廿年自毀長城 引入大量低質民族
將西方國家改造成冇掩雞籠 唉

題外話 想講好耐 一直都唔明點解好多香港人講東亞嗰陣都用亞洲呢個字眼 見你用呢個叫法令我覺得好感動

北歐

你自己都睇唔起自己 唔好指意有人睇得起你

阿根廷、烏拉圭、巴西南部可以接受
其他有啲惡"梗”

咁醜女人呢

有咩睇唔睇得起
亞洲文化仆街呢d係客觀現象黎
唔係話你點睇可以改變到
成班人係咁屌我根本係你地自己自卑先會以為我串緊亞洲人

知唔知北歐國家抑鬱人口% 有幾高
瑞典既左膠+難民又係一個好嚴重既問題

班white trash食完飯無屎柯搵野黎搞
成日話oppression oppression 你黎亞洲生活下就知咩叫oppress 屌你老母

之前睇過係咪好似同嗰邊天氣日照時間有關係
每個國家都一定有自己問題
不過暫時睇真係覺得佢地城市發展 政策嗰d都搞得ok
北歐嗰種經濟長遠work唔work真係好難講
但如果work我會想過去住

美國同一部分歐洲囉
雖然唔撐radical left嗰種風氣
但你講嗰樣野有咩point
事實係有唔少oppression
亞洲人奴性重同重傳統都係事實

唔知咖，睇你頂唔頂得順
香港人由細生活係樓下就有24 m記 711既地方，去邊都會有啲唔慣

問我有咩point
咁你又有咩point呀
講下有咩oppression啦屌你老母
淨係識睇星戰mcu呢d左膠垃圾

最屈機係完全無back up同人講事實係咩咩咩
然後話人無point

由最初嘅窮人唔好生仔理論進化到而家連出生係亞洲都講到生存唔到又點又剩 連登仔真係好波

睇disney垃圾既弱智係咁

有野就講有屁就放啦屌你老母

咁都有得人生攻擊 你鍾意啦
我係指你話”黎亞洲生活就知咩叫oppress”有咩作用
每個國家都有自己嘅社會不公架啦
唔通下下同北韓比較咩
我覺得肯出聲同抗爭對社會進步係有用
左膠另計 呢個係令社會退步

我覺得點都好過做美國人，好似好危險咁，總統又on9，如果犯咗事上新聞重要畀連登仔評頭品足話我都唔係美女
利申：未去過美國

每個國家都有自己嘅社會不公呢d十足中國人講法
咁係咪個個國家不公既程度都一撚樣呀?
同埋你真係一個戇鳩仔 我有撚同北韓比較?

唔係樓價貴同比支共食住應該少好多人想走
始終真係好似自己屋企咁有感情
又習慣哂個環境同生活節奏

其實香港係全世界最安全既地方之一 鬼佬朋友都講係美國成日都好擔心個女出夜街 但香港完全唔駛 呢樣又係真

覺得亞洲文化唔仆街既人下一世都要拜孔子像

有講錯咩
你要咁比較點解唔可以拎北韓比較
同廢老話而家已經好幸福有咩分別

屌你真係弱智
你岩岩先講完"唔通下下同北韓比較咩"
依家又話點解唔可以拎北韓比較
睇唔睇得出有矛盾
你有無腦

我係講緊你個mindset同下下拎北韓比較一樣

好多人以為自己唔做中國人就會變成美國白鬼，有民主自由人權高人一等

比你做著黑鬼/中歐鬼其實慘過做中國人

巴打我唔屌你
你講清楚白人有咩咁oppress，可以同亞洲文化比

無錯
其實做中國人已經好好
來世你也要做中國人啊好同胞

種族性別資本主義嗰d
我知亞洲都有好多時仲守舊同嚴重d呀
但我係覺得比較係無意思
鬼佬同亞洲人都應該肯對抗呢d社會不公
重申返我都唔中意radical left嗰種矯枉過正同乜都賴話迫害

首先鬼佬係高級人種係人都知嫁啦
呢個係改變唔到嘅事實

所以先顯得亞洲人低級
當然日本除外啦

你何德何能同啲鬼佬比

呢個世界有人係最差嘅國家都生活到
有人係最好嘅國家都生活唔到

連登仔日日怨天怨地，無諗下原來係自己廢

烏克蘭女人嚟香港做雞

生得窮慘啲

全亞洲唔敢講
但係香港人整體上一定好過東南歐、中南美嘅白人
就算係毒撚 你去中國都大把女屌

我就以做香港人為傲啦
中西合璧造就出黎既產物
係最易適應唔同既文化

前提係要普通樣又或者係靚女,如果兩樣都唔係,咁命運會仲衰過男人

聽過white trash未？

大陸啲農民樣都可以媾到俄妹喇,樣其實唔太關事,係唔夠自信啫

非洲起碼踢波勁

香港人點解咁垃圾某程度就係因為中西合璧

集齊中西文化中最撚閪既野但又學唔到人地西方文化好既野

樓主一定未去過外國 長時間住
例如美國大把7頭肥佬肥婆， 你以為香港 蘭桂坊 見到嗰啲鬼佬 就係全部咩

宜家係你睇唔起自己姐

其實如果係男人，做回教徒最好

淨係五官，白人都玩哂

Yeahhhhhh可以怪自己老豆老母無外國基因啦
香港又可以死多啲人

你去過亞洲以外邊d國家？令你有感而發

日本已經脫亞入歐

搵張正常既床訓覺都無，日日做到8，9點
個樣唔死老豆先出奇

女仔就為傲嘅，港男算啦，中產級數都唔夠低收入鬼佬咁搶手啦

但係呢，沒有醜女只有懶女

你窮 邊撚度都死啦

catgirl 都有仔啦

鬼佬都唔少肥柒毒
你估個個brad pitt leonardo?

個po啲負能量多到

以家東歐西歐都好窮
北歐雖然有人養但係你會悶到想快d死

南歐呀？

西歐邊會窮

美國黑人不知幾爽

發現連登仔對東歐有好多誤解
東歐國家再窮，有手有腳走去歐盟都可以開展新生活，而俄羅斯福利教育其實絕對唔差，而歐盟入面既波蘭捷克匈牙利比我去我真係狗衝

南歐係政府窮渣，人民不知幾有錢，希臘義大利呢d經濟危機主要係收唔到稅又要高福利導致

Btw再窮既東歐人來亞洲都唔難做上等人，做雞做乞衣都搵多過半地人幾倍

其實阿Q啲諗做到東亞top city之一嘅市民都算係咁啦

唔覺 係你自己睇唔起自己

講仆街 南美 非洲 東歐 中東 呢啲地方既制度都唔係好亞洲好多

就算比你生係已發展國家 佢地都唔係完美 唔係你諗得咁理想
如果你係美國係窮黑人 分分鐘仲慘過而家

其實係你睇人好 人睇你好 人地都有佢地既難處你唔知姐

汶萊都係亞洲

你偽娘你事，點解要周圍講

你開偽娘post都算啦

偶像

其實你諗深一層
差唔多成個非洲 東歐 除咗美國之外大半個美洲都係地獄鬼國嚟
其實講嗰啲發達國家來來去去都係嗰堆

兩個都去硬讀專科出黎搵錢供樓

非洲人你又唔講

又係美帝cosplay巴打

男人就係
女性東亞好明顯大聲過男性

連登仔＝怨身世＋自卑＋鍾意奶西方人

撚左幾多個先有西屌

呢個post已經夠多Hasty Generalization㗎啦

南美最正常個智利你冇講

應該咁講啦 好多連登仔都係咁 鍾意怨先天、盲目地睇唔起自己民族
次次呢種post都搏到最多正皮

美斯就反工做做下就hea 做埋廢青
c朗就好d都有得做下明星拍廣告or做健身教練

連登負能量好撚多
睇得多會壞腦，尤其係細佬哥

係播 漏咗呢個 但係最正常應該係烏拉圭喎

究竟幾毒既人先會拎J大J細黎打飛機?
生得高+貼近女性審美感,屌女數量已經高過J長矮仔

我諗佢地提起東歐，一定會諗到最差果幾個
戰亂加窮困既烏克蘭、專制統治既白俄、窮困既摩爾多瓦、阿爾巴尼亞、馬其頓、科索沃
而忽略左捷克、愛沙尼亞之類比較發達既國家都位於東歐

東亞種族黎講,食女最易一定係港男

只要你肯打扮得貼近亞洲女性喜好(即係某個連登仔話似女人個種族既男人STYLE)
我去泰國/越南D夜店,好快已經有女仔問你係咪某個連登仔討厭既國家,就算傾傾下佢知道唔係
但你個打扮岩佢地心水,佢地都照肯俾你食

黃種男人最大問題係唔夠man

每次出親呢啲post都一大堆人沖出嚟話歐美好多white trash, 但平時就個個吹奏有錢就移民，刷首抽成為歐美人，老實面對自己啦，有得俾你揀你真係想繼續做中國/香港人？

樓上有人話亞洲人質素其實唔差，呢點我唔否認，但成日用iq呢啲嘢打飛機冇用，你成個民族發展唔起就等於廢㗎啦，好簡單，你問下自己有病嘅時候會睇中醫定西醫？呢個世界根本就係科學霸權，科學象徵着嘅正正就係西方文明，但好多時候連自己亞洲人都寧願相信科學，甚至喜歡用科學嚟批判中醫（根本成件事係勁撚on9 我唔明點解連登仔可以成日用科學角度批評中醫，本身就係兩種思維模式，你用科學黎都講實輸啦，咁簡單嘅道理都唔明 ）
我自己都好想亞洲民族風光，但奈何西方文明已經可以話係統治左世界 ，宇宙時空、外星科技而家咁先進嘅科學話題，咪又係西方啲人嘅貢獻...
反觀中國嗰啲做緊啲乜？你以前同佢講宇宙，咪出現咗老莊思想嗰啲嘢囉....唔係話唔好，但有乜用先...好多時候根本做唔到啲實際嘅嘢，一尾尻up 係呀係有文化歷史啊，但嗰啲嘢可唔可以幫到你走得更遠先？

高係一點，第二點係唔夠多體毛
不過連登仔可以繼續用黃種人比較少體臭來打飛機

你生存唔到遮,唔好屈人

美斯細個時有侏儒症如果出世係香港仲要係窮撚家庭一早跳樓死

仲有得佢返工hea做廢青咁幸福咩

要服兵役既韓國男人咪比較man
香港就算數吧喇，台灣雖然都有兵役制度但都一樣唔man，所以呢d野唔係絕對

呢個係一個常見既錯誤理解，北歐既自殺率唔係特別高
除左芬蘭稍微高d(其實都低過日本韓國)之外，丹麥同挪威既自殺率其實都好低
挪威自殺率排第102，丹麥排第105
同埋世界最快樂國家排名入面，北歐係包攬曬頭4名
不過有樣野你講得岩，瑞典既難民問題真係好嚴重
我上次去Stockholm時，等火車入超市一大堆包頭既

講到咁樣最好去邊個國家生活／出世咁，A又唔好B又唔好

亞洲女人咪有用囉 可以等啲白人垃圾有女屌

根本就係教育既問題
你睇中國佬 或者有小部分香港人 成撚日諗撚住點賺錢 點害人 咩假雞蛋個d
日本佬外國佬 大部分都互助互愛 連個公廁都覺得係自己既 乾淨到仆街
就睇得出個分別...

有幾低賤既人先會不斷踩低自己

所以連登仔憑乜睇唔起東歐 波蘭捷克匈牙利淨係安全呢樣野已經勝過西歐/北歐既大城市

你生生世世都做亞洲人

見到上面有人笑鬼佬喺當地撈唔掂要過嚟亞洲，呢樣已經係優勢啦

鬼佬當地撈唔掂，大可以揀去亞洲呃飯食，如果亞洲人當地撈唔掂可以揀去邊？非洲？南美洲？

幫班細蚊仔提早面對現實姐
俾你班大人簡你咪又簡做鬼

你都唔好話，其實真係好多亞洲人去左非洲、南美洲發展架
秘魯、埃塞俄比亞好多華人，巴西好多日本人

鬼佬老師問問題你答錯佢都會話good 再扣連返真正答案俾你知
華人即刻話你錯

所謂嘅香港好咪因為俾英國殖民過
事實西方文明係領先東亞文化

因為儒法家思想
東亞人習慣屈服於權威之下

文明中心從來都係係歐洲同中東到

東亞係人類文明既邊緣位

漏左非洲，我驚投胎到呢個文明起源地區咋

其實以前伊斯蘭係人類文明中心黎
不過風水輪流轉

香港屬東南亞喎

知恥近乎勇。點煮好過啲人蓋不知恥

大陸有樓收租又攞綜援
一係吳尊條撚屌

香港點會屬東南亞？

唔信你去旅行社問下

...我地應該跟旅行社定聯合國地理方案？

咁非洲呢, 輸左九成?

樓主你粒race pill好大, 有啲難吞

唔一定

實情係你如果屋企窮，先輸八成
非洲出世輸埋最後兩成
亞洲呢， 就好啲， 你仲會有半成尊嚴揸係手

亞洲人真係無問題，起碼好過非洲先。其實你自己努力d都唔會餓死。只係香港人平均智商高先令你自卑啫

唔覺，係你自己咁睇低自己

有咩好輸唔輸 文化本來就唔係固定嘅嘢 會隨時代變 有呢樣文化證明嗰年代有呢個需要

鬼佬係鬼妹面前都無咩特別 係溝唔到女做鬼佬都係無女㗎啦 讀書時期都無女嘅其實問題已經同洋腸無關
亞洲人腳 關節好似無咁易痛症
有個同學愛爾蘭佢腳食肉過多成日痛
亞洲特別香港新加坡其實密度高無咁悶
毒撚生為外國人應該一星期都出唔到幾次街
而且外國奶有地位有錢嘅人仲嚴重

生仔多其實無錯 睇返咩年代 而家日本香港就係無人生要滅亡 亂屌就真係讀屎片

Btw無惡意 如果有心可以睇下劉兆佳寫關於家庭嘅書

日本做男人好唔過中國幾多

中國有得做廢人 日本壓力可以逼死人
上司 ot 飲茶灌水又要錢

家庭壓力方面 屋企老婆 長輩 仲有特價 樓價
日本得個國家好 人民中下層慘過香港 中國人中下層本來慘過難民 但佢哋有得揀做廢人 所以打和啦

旅行好嘅地方 本地人生活好多時係不了

有,日本班草食男,佛系男生活不知幾好

樓主崇洋姐，由佢啦

請問軍閥啲手下有邊個唔肯搏肯殺？ 個個到死都仲係士兵甲乙丙丁

樓主我就係你所講無可能生存既人

認同 美國出世嘅黑人嘅平均智商都淨係得88
非洲更加不堪設想